「轉發」Twitter 三毛消滅大法

知名居澳中國畫家巴丟草尋晚係Twitter 分享回覆五無小粉紅(嗰啲小狼狗啊！)既自動生成器，好好玩，萬試萬靈。大家見到愛國小分鐘可以試下，感謝佢哋為人權出力!

網址：

(我今日見到有香港社交媒體有發，但因為無印證出自何方，所以特地係度分享一下)

Admin E

#HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

我已用來打死左好多隻